知名深藍露宿者同露宿人生FB Page罵示威者抵死！

屌你老母睇到火撚滾
你個仆街成日銅鑼灣出現
之前仲幫過你，仲成日上電視你條撚屌
自從有條撚屌送咗部手機俾佢之後
日撚日係個鳩Page
可能個Page有其他人管理
但係佢自己個Facebook Story
日撚日屌鳩示威者，仲話抵死
話周同學「救得返仲有天理」？
抵你Facebook Page比Facebook Block
成撚日曱甴前曱甴後，罵暴大！又放Fake News!
各位深呼吸之後先好睇下面講乜

唔撚推不是人

推

呢啲一拳一件

瞓街都咁撚藍
屌你老母

佢個page係用黎控訴社會定純粹分享生活?

呢d個腦都一早壞撚左

訓街就收皮啦

相由心生
抵佢生癌生到眼都唔平衡

冬天就到，我驚呢位露宿者凍死街頭

繼續露宿啦，露到腦都縮

真係嬲到仆街
抵你個垃圾Page比Facebook Block

你入去睇吓就知，可能有其他人管理，但係重點係佢自己個Facebook Account Story都係不斷屌鳩示威者

踢佢竇

之前都好佩服佢，覺得佢好有自己想法唔隨波逐流過自己生活，今日睇佢可能生癌生上腦痴左線unfriend左佢

屌你老母閪
鬼唔望你街都冇得瞓！

乞衣都做到kol，香港犀飛利
叫佢開埋youtube channel啦

聽講佢鎖d野起球場公用locker
好危險 好易比人偷

有無手足送多幾把大鎖比佢?

呢條死乞兒懶係看透世事 快啲死

無記錯佢多人識好似係蘋果定100毛訪問過佢？
其他好多仆街藍絲同藍絲店多人識都因為蘋果或100毛訪問佢地
依家上左位 就忘本 見到真係好撚嬲

依件垃圾
好似讀過大學 口講就話咩為左自由就唔返工 訓街都好開心
事實上只係一個唔想做野 拎綜援既廢物

又一間懷疑藍扮黃！用罷工落廣告！

算啦，呢d又無影響力，又病到咁。
無謂

屯門公海Group搵
唔驚

100毛成日都好心做錯事

知唔知香港政府食環點對你哋宿友？

依條撚樣藍唔藍都比人屌 社會垃圾黎

影響大腦

我就日日call食環掃走佢

之前欣賞佢嘅思想
欣賞佢嘅諗法
同埋有勇氣付之實行
但係原來佢都係咁膚淺
就算佢係藍
佢都係一個只係睇班後生唔順眼嘅低層藍

我對條撚樣有印象
個陣標榜自己大學生訓街
點知係讀外國野雞大學 唔番工不特只仲要拎食物銀行啲野食
快啲生Cancer死啦 正一浪費地球資源

sorry呢d垃圾唔撚識

呢啲社會寄生蟲快撚啲摺埋啦 訓個街就吹撚到自己逆主流而行好光榮咁

佢成日係灣仔北體育館 屌撚死佢

尼啲2打6唔撚洗理

who?

stop making stupid people famous

屌你老母個臭閪
衰撚過乞衣
有手有腳都唔撚做野去訓街
仲要勁proud of 自己
都唔明點解之後啲media要吹奏佢
依挺人唔死都冇撚用

不過諗諗吓 一句就駁到佢
做暴徒又點呀？好撚過你訓街啦

乞衣洗乜理

癌症未期仲咁冇人性，落梗地獄

呢個垃圾你係佢專頁講野唔合佢心意即封鎖。

如果佢癌末救得番就真係冇天理

乞兒都有人吹奏，本身已經反智，拉。

你瞓街又有乜撚野地位

暴徒發完夢可以返屋企高床軟枕
而你就要訓街食tg再係fb度開po屌暴徒
諗起就可悲

有冇人知佢平時係邊度出沒多
想搵人去探吓佢
搵食環幫幫佢

開初仲覺得佢慘
而家只想講句：抵撚死

你睇下佢fb第一句寫乜

肚 子 餓 得 很

仲以前呢條染頭係左膠類

正宗社會垃圾

佢夜晚係訓維園快餐亭架
千褀唔好夜媽媽過去探佢啊

屋企有D曱甴藥 佢又想有人比野佢食

有無人識 北斗百裂拳

想幫佢，佢係邊度出現

遲啲天寒地凍
如果啲野濕晒未凍到pk
大家要諗下點樣幫佢啲嘢保持乾爽

唔需要理呢種垃圾
同馬蹄露無分別 佢最好你打佢一身
搏上鏡 搏上樓 搏政府俾錢養佢

咁先藍 無腦架

露宿人渣 -

快d死啦

維園，同sogo附近間老麥

垃圾

見佢對眼就知佢係一個一心二用既人

喂抵撚死啦垃圾乞丐狗食香港人咁多年

天氣咁凍比啲溫暖條撚樣啦。反正佢都無咩日碟子

Cwb 維園
麥當勞大廈

唔需要幫呢類真正社會垃圾宣傳，針對佢只會覺得自己好威

最好快啲癌症死撚埋佢

一個連牙都冇既垃圾
深夜去公園私了佢都仲得
華記撈得掂出後抽水都算
訓街都當自己KOL

厚德村居民

大力幫佢

日日有12hr睇書都ON99咁

算撚數啦，呢啲就真係好似林奠所講既no stake in the society啦

終於有人講佢啦！
屌之前講到自己幾唔理世俗嘅事，用最簡單嘅方法過生活。好早期已經喺到屌示威者，我唔知係佢本人定佢啲所謂admin，成日鬧！我留言話佢再冇值得follow嘅價值，完全同以前講嘅嘢背道而馳。
之後del我cm仲block埋我。屌

佢癌症係假， 想呃善心人

*你老味嗰陣睇覺得佢扮撚曬豁達又話自己有選擇
你話你自己有幾百萬身家
你都揀訓街先講叫選擇
你條撚樣擺明收收埋埋好多嘢冇講
一係爛賭一係份人性格有問題
先攪自己瞓街又眾叛親離
條廢柴嘅跟本無咩哲學可言

咁撚仆街？
如果係真嘅真係好撚想踢爆佢畀佢啲跟隨者知道

乞衣如果斷手斷腳加有癌症 係咪會收多好多善心人既錢

條撚樣以前訪問話去完澳門後，見原來三文治係任拎任食可以唔洗做都有得食，所以先萌生訓街嘅諗法。
但其實條友可能係澳門賭場賭到破產，又吸食毒品先要訓街架啫，佢自己有幾多野冇講到出口邊個知？

其實我哋真係唔得閒理呢啲低級藍屍，唔好post上嚟浪費連登空間，我哋好多嘢忙緊

做黑衣都咁仆街

又係呢條呃錢撚樣

駁唔到

正宗大種乞兒

同麥難民評特朗普咁

人唔笑狗都吠

對付呢啲人，日日搞亂佢個狗竇，
然後同佢講：唔鍾意咪走囉！
當佢同你理論，你去人性化佢，隨即打到佢仆街

佢敢反抗還擊，你打得仲勁，唔洗留手。打到佢半死，最後加多句：你舊垃圾污染緊維園，我咁做係幫助社會發展

佢對眼成隻大嘥鬼咁

串燒保嘅始祖

抵佢日日食垃圾食到腦退化

露宿老鼠

屌瞓街都好意思吹奏
你都係一個一事無成嘅社會渣滓咋
睇完100毛啲訪問片就覺得佢份人好自大
有手有腳仲要瞓街 覺得自己依樣嘢無問題

抵佢一世做乞兒

乞衣都咁多野講

癌症佬有天收，駛咩晒力。

不過下次見佢食m記二手飯可以幫職員執晒全場盤，再屌鳩佢影響市容

不嬲都覺得佢垃圾

笑死 明明係地底泥

之前睇新聞透視定星星日檔案果d先見到佢會去執人地二手飯食
以後食野見到依個傻閪眼望望就算食唔晒都打包走 係佢面前倒落垃圾桶都唔益佢

佢係咪有報漏稅，露宿者上ig?

啱啱同個幫過佢既 我估係義工社工之類
話條友好反骨好古惑根本就唔係大家睇新聞啲片咁講

佢地開左個Facebook踢爆佢 叫我Share

同埋條友根本唔使瞓街一係瞓醫院一係瞓宿舍就嚟上到樓
同埋條友根本好少食二手飯

所以索性unfollow埋加封左佢
真係社會垃圾

大種乞兒

而家都開始涼
真係好擔心

同意 完全只係寄生蟲

本來好有錢唔知咩事破產,佢由頭到尾無變過,幾時有黃過

社會垃圾

抵佢訓街

就快落地獄報到
佢唔會見到周同學
只會見到毛主席同地獄火

幫手推下呢個

去賭場呃飲呃食左幾年比人趕件垃圾？

賤種就係賤種

第一次知佢個名

又呃存在感

之前睇新聞見佢瞓街講到自己好開心都覺佢on9人一藍腦便殘

乞衣人生

以前訪問過佢幾次
佢係真係覺得自己咁樣唔做嘢等人餵係冇問題
訪問佢個陣如果唔比野食佢既話就會好冷淡
成鬼日係度講埋啲佛經
但自己係fb就係咁sd啲仇恨言論出黎
依家佢咁都算係報應 大快人心
利申 不滿佢好耐 之前串過佢比佢blk左

召喚神獸啦

聽講佢成日係14/15樓圖書館出沒我都係聽講㗎咋

呢條友好撚有錢， 有單位收租，係度扮露宿者，搏出位， 之前有上過cctvb

訓街既真正曱甴

計哥走得好前一早已經屌鳩佢

佢知唔知時不時都有露宿者橫屍街頭

呢啲以食屎啦，掉落垃圾桶都唔比佢

浪費地球資源

係，扮無錢

原不推唔撚是人，屌你老母

智障有樣睇

推
依d人要比多啲人知佢衰野

代友po條賤精廢柴一已領綜援，現住聖雅各李節街宿舍

屌你老母

暴大今晚好撚慘，仆街，你條仆街就繼續屌鳩示威者！

幾時死呀屌你老母

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

Fuck off

Noted

抵佢成世訓街

Push

驚示威活動搞到佢無街訓

垃圾都放上黎
拉

屌佢老母

NOT NOW

初頭以為瞓街肯定好麻煩 實憎9狗射催淚彈
但竟然藍到咁撚仆街
之前睇東方昇所以加咗佢 依家咁真係del都del唔切

抵佢日日訓街

They have no stake in society

Sure

露宿者

其實佢真係典型藍絲廢老

沒技巧 沒能力
又要踩學生 抬高自己

淨係識四圍搵著數

心諗你以為自己係邊個

乞衣都不如

小心食錯野食死左

銅鑼灣見到就要打到佢仆街

運動未開如之前都幾欣賞佢豁達
以為佢真係看破人生慾望 （自由比返工賺錢重要）
運動開始後發現佢藍到黑 寫出既野膚淺到無腦
本來同情佢生CANCER
但兩三個月前 UNLIKE左個PAGE 退GROUP 忍受不了

怪唔得生癌，報應

冬天去請佢沖冰水澡

之前viutv有個節目訪問過佢，已經覺得奇奇怪怪傻傻地咁

瞓街無乜地方可以長期匿，等睇神獸私佢

我想睇

抵你訓街

佢一直都係藍，依家攞左老綜就露出原形，唔出奇

球場Locker日日清 㗎喎
你鎖完 佢第二日又咪係去管理處拎得返

呢啲社會垃圾

我淨係覺得好撚好笑一個譴責抗爭者破壞體制既人，自己就係體制入面最典型既蛀米大蟲。

嘩乜佢係藍架

全香港最冗 最垃圾 最廢
思想最on9 弱智之最

佢平時瞓開邊？
請佢食 TG 放題

維園圖書館應該揾到佢

點解爆唔入黨鐵站正門？

好耐之前喺100毛定蘋果見過佢嘅專訪
睇完都覺得你想點生活咪點囉 訓街可能幾寫意添
依家 屌真係抵你訓街 遲啲凍咪入避寒中心添呀咁鐘意訓街

條友根本心理有問題
第一天生淨係寄生蟲咁問人施捨
第二好撚鍾意咒人死 咒人仆街
第三條友仲無恥到見邊個 係fb comment 下佢
唔岩聽就block 9人

滿囗歪理

其實露宿者唔係仲應該反政府咩
如果唔係能力/屋企問題 你露宿嘅原因好大機會係個政府無能
你諗下 啲大陸人新移民嚟到無耐就有公屋住
你真香港人都仲要露宿
點解呢個政府仲幫得落？
已經唔同你講呢場運動或者政治咩黃咩藍 好現實咁講

係條友自己唔返工賺錢 養唔起自己 EQ又低
得罪哂啲人 又脫離親人 搞到自己露宿
日日消費社會資源
仲無恥到講自己沒$ 仲生活到有幾巴閉
佢完全係自己問題先搞到今時今日咁
同政府沒任何關係
小氣 憎人富貴 懶 好逸惡勞 思想兇毒咒啲正常工作人死 厚面皮到不斷搵人比$ 食物
咁撚樣既禽獸 真係死撚左去罷就

呢啲人真係衰過露宿者
唔好影衰露宿者
你瞓街都厭你阻住其他露宿者瞓
我見過好幾個露宿者憎政府憎到黐線
鬧手足嘅真係唔算好覺

咁既性格 真係除咗訓街 沒其他出路
藍絲乞衣但對社會沒貢獻一味吊啲義士
不知所謂

之前間蛇都係

露宿者Simon Lee覺得自己似動物沒慾沒求
但流浪狗 心地又唔係咁怨毒
又唔會咁刻人憎
狗都叻過佢啦

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

Simon Lee金句: 有$ 有樓有妻 唔安全屋企老婆可以砍死自己
佢自己有撚老婆咁廢
咁撚低B歪理都講得出口

Push
全世界都要知佢邊個

FB

IG

本身無人識嘅社會寄生蟲你要全世界識佢
Short Q左
你一推藍絲仲去捧佢英雄

佢痴撚線架 送野比佢食會嫌三嫌四屌老母

佢咁廢
一味做keyboard rangers
藍絲都唔撚覺得佢有幾勁

摩牙
吊乜先好想知

人無良心
下世窮人都冇得你做
落地獄啦

不斷推廢post
當5毛計
Blocked

下世做廁紙
比人敏屎

唔好
我想啲藍屍承受番啲壓力
有啲野唔係亂up

抵佢一世訓街

送佢一程啦, 瞓街眉都咁撚仆街, 一係送tg比條撚樣聞下

痴撚線 懷疑藍絲冇接觸過文明
係咪覺得好嬲呢 聽日有兩個獲不反對通知書集會呀

日期：11月17日 ( 日 )
集會時間：15 : 30 - 16 : 45
集會地點：遮打花園
祈禱人鏈時間：17 : 00 - 19 : 30
祈禱人鏈地點：政府山
已獲發不反對通知書
Channel：

公海：

#17Nov #中環 #集會

主題：東歐巨變30周年集會
日期：11月17日 ( 日 )
時間：19 : 00 - 21 : 30
地點：中環愛丁堡廣場
已獲不反對通知書

1400 ～ 1700砌牆
2120推倒極權暴政的鐵幕
與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民

公海 Link :
Channel Link： @easterneurope1989channel

搵手足幫手

人格要去到幾低劣先講得出口

條友仲係咁睇到眼火爆

報料人話佢日日高床軟寐，攞綜緩大把納稅人養

而家仲想偷偷地開新page呃like

件廢老
到底點樣頹廢先可以廢到咁盡
自己歪理連篇仲可以咁理直氣壯
On9 沒極限

唔好比果post沉

之前有睇佢嘅blog
佢會話人哋送辣嘅嘢俾佢食
同埋話人哋送公仔麵俾佢（因為佢冇得煮）（雖然送公仔麵係唔夠細心，但人哋送俾你，你又唔做嘢淨係識喺圖書館上Facebook，你係咪應該要感恩呢）

呢啲都算， 佢係鬧次次都送同一口味嘅嘢 定 又係面包等等

咁叫佢乞衣都侮辱左乞衣
至少做乞衣都唔會好似咁撚衰格 陰毒 咒人仆街 幸禍樂禍

再推

仲有
條友試過重覆post 同人合照
勁撚on9

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示路人時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831
101
1031
1111
1117

幾時死？

真正社會垃圾，要當佢係垃圾咁掃走。

我平時食開屎，一樽樽，真係要得閒好心夜晚share 比佢

要食點會食唔到吖
走去m記拎個早餐通粉兜
7仔/ok 有熱水、微波爐

咪撚搞佢
(除非佢拎武器 主動攻擊)
又生癌 又露宿
支共有煽情文章可以寫

垃圾都不如
似社會寄生蟲
仲要個人又黑心

佢on9 又懶
殘廢都不如

好藍
推

抵你訓街

下星期港島遊行 扔撚曬佢d野佢

一定要做鳩佢，請佢食好嘢

贊成

比屎蟲佢食

抵佢訓街 垃圾

佢講過咁做係因為想手足見到藍絲講既野
已經無哂感覺
因為佢就黎死所以唔怕比人插
佢hashtag 有#YPYPY 就係呢個原因

抵佢露宿食撚晒二噁英！

推到佢死 dnlmch

幾時到你死？ dnlm

瘋狂1823報食環

抵撚死

幾時死呀佢？
係死就快啦
就嚟就嚟
年頭講到年尾

快啲死啦屌